自從 Donald Trump 登基之後

所有評論員第一句一定係

佢係生意佬，一定乜乜乜乜乜

唔講得“痴線佬”嘛